麻煩share 818集會

8月18日，天安门前集会以示对警察的支持，上次去撑警集会，旁边的人说比上次少了，我怀怀疑因为人少了而不岀来，如果下次再有撑警集会真的没人了，身为中国人，看到暴徒的行为真的忍受不了，请问中国人的同胞可以和我们一起集会一起表示对警察的支撑嘛，既然黄尸都以人数作标准，我们中国有14亿人口，只要过20万一定比那班黄尸的人多，求求你8月18和我一起集会，10点天安门见，我们也没有大台。 #支持警察#支持付国豪#人民英雄#我是护旗手#我支持香港警察，你们可以打我了。

推